是日晚餐，煎葱餅

有絲問個葱餅點整

就係一堆麵粉加蛋加水攪勻，唔使太杰

攪到個糊可以慢速滴落黎

然後加大量葱，一匙羹豆瓣醬或者你鍾意嘅調味料，加少量油，攪勻曬佢地，等所有葱都有啲麵糊響面

鑊度熱少少油

煎到有微煙即係個底燶緊，要郁下佢，差唔多就返轉佢

第二面煎熟就食得

通常煎到第二面個鑊都好熱，會好快燶要搖下個鑊多幾下，或者細火啲

頹食勿插

即係薄撐?

係掛，唔知喎，都係睇朋友整過夠頹我都識整

好撚掛住宜蘭三星蔥油餅

蔥油餅同呢隻兩回事黎架啵

我都想食葱油餅

好𠹌正喎

唔頹 幾有心機

無八爪魚同椰菜

你俾錢我買

想食

麵粉同水有無準確份量？

多蔥

無，因為係好家常嘅嘢食，唔想咁辛苦去量

你整一次試下下次就知，係比較稀嘅麵糊

多謝巴打分享😍

諗起呀婆以前整薄撐比我食 有咸有甜
TIPS:面糊攪好之後, 唔好即刻煎, 放係度半/1個鐘之後先煎會好食好多.

可鹹可甜